同男人扑嘢就一定係gay㗎喇咩？

利申純粹肉體發洩 冇任何感情交流
我屌你含 我射你吞
咁都畀人話係gay

Gay

同意樓主 同仔仔扑野不代表gay

咪就係 都係窿啫
有得屌仲嫌gay

咁你都唔介意屌男人或者俾男人屌，又點解介意人地話你gay 呢

因為屌男人≠gay
我唔係gay
我屌男人
所以介意

岩啊, 我男朋友之前都比仔含過, 唔通佢又係gay啊? 香港人真係 仲好意思話係國際大都會

g

每一個直嘅男人 都間唔中屌下男人

同男人扑嘢係世界大潮流
香港人真係好落後

啲連登仔淨係識得話港女冇波 又唔留意下一埋仔仔做gym大波波 屌起上黎仲正啦

無屌過／比男人屌過唔好話自己破左處

咪係
香港人固步自封

p過圖？

撳錯制

通常會同男人扑野既男人都係高質啲
係啲低質狗先咁抗拒

剩係睇les

唔睇gay

咪係，有閪都唔一定係女人啦

有興趣巴打可以約出嚟交流吓

啱呀啪過都唔代表係gay 樓主同仔仔啪多啲

Yes

好好玩同囡囡扑唔同感覺

因為我有唔同女仔朋友可以俾我發洩唔使搵男人囉